好朋友生日, 但係冇人想知⋯

我是你的好友

55